我朋友有女朋友但鍾意左第二個女仔 點算？

講明先我朋友不是我

佢有個拍拖好多年女朋友(5年以上) 冇聽過佢地有嘈過交感情好好，個女仔好乖又唔港女，樣都唔差，食飯AA家務煮飯整甜品樣樣得 ，仲要初戀黎 諗住都結硬婚。但自從條友仔返左新工識左個女仔(樣靚身材正)，比條女迷到失哂暈，個條女好似明知我朋友有個拍好耐拖既女友都照溝我朋友，搞到我朋友對女朋友好冷漠，又唔想見面電話又唔點覆，一日到黑都諗住個條女(聽佢講條女成日去飲野又食煙 )，在我睇佢係比新鮮感蒙蔽左

究竟可以點屌醒佢

叫佢同現任分手，趁早放過個好女仔，由佢仆街
勸下佢，同新女無好結果，有個咁好女朋友唔好破壞咁多年感情

做乜撚呀你 吔屎啦

比人迷到傻撚左仲點會聽人勸

唉 唔想睇住佢後悔 呢對情侶我兩個都識 唔敢想像分左手佢女朋友會做咩傻事

直接打佢一巴 屌醒佢 唔係佢一定後悔

家陣佢日日返工同條新女對住，我車佢一巴實比佢開拖

食左佢條女

或者食左條新女

扼正皮..........

叫佢死左佢啦

我無所謂呀 賢妻良母

可以一戰 發展不了

其實真心講句。。唔想見到佢咁傻 有d野錯左返唔到轉頭

你係朋友,真心為個女仔就同佢講
而唔係由佢俾個男嘅呃住
到時候佢自己會知係男嘅錯而散
而唔係自己嘅錯

移情別戀關外人乜事

最不可靠是愛情
就算身邊另一邊各方面都好好 但人就係唔知足

咁又未去到出軌。。仲有得救既。。

人就犯賤 男女都係

人類總是反下相同錯誤
條女九成貪得意爭野玩
真係散左果時你老死就比條女踢走架啦

男仔咁易比新鮮感吸引證明佢未定性
就算佢忍得住今次結埋婚 難保第日有婚外情
對男對女都好 分個手等個女仔解脫 等個男仔認清自己想要咩
有時係要跌過痛過先知自己要啲咩
如果係真愛既最終都係係埋一齊

我的朋友...

溝佢條女

你的朋友就是你